新同事帶飯返公司食，比我地笑到佢面都黃🤣

為左慳果幾十蚊要折墮到食隔夜飯，肉唔肉酸牙？😁

有次個新同事跟我地出街食飯, 佢竟然叫熱飲

關你咩事

一打開飯盒入面全部係花膠鮑魚，人地先唔想同你食cheap野

好多100k既中坑老屎忽都帶飯返公司食
你係咪又笑到佢面黃?

喺佢面前倒咗佢盒飯囉

可以我都想有飯帶 食d垃圾茶記

牙你老母!

公司行出去最快15分鐘先有餐廳。。。

無計

餐廳：我比緊屎你食，傻仔

一個月省返1000蚊
可以叫一次雞
不知幾爽

炒散未做過飲食業？
根本啲飯一定係隔夜 日日都會煲多左 食晚市就避到 返工食午市一定避唔到
啲餸有冇掉落地 有冇俾人偷食過你又唔會知 出街食有幾好呀？

俾左家用，當然要叫工人一早煮好飯，用盡D。反正帶唔帶飯家用又係甘俾，人工又係甘出。

甘你老母 小學畢業未啊？

樓豬好慘囉，同一樣既餸要用貴一陪價錢泥食，仲要落好多味精同鹽
相反自己帶飯一定健康好多，醒目仔

泥你老母
同埋係一"倍"

成日都有D咁既濕尻po出現

你以為自己好撚有錢？
有錢就成隊私家廚師 煮乜柒都得啦
仲出去食 笑撚死人
樓豬咪又係死窮撚一個
係度五十步笑百步

本是同根生，相煎何太急
肉唔肉酸啲

哇，曲直難分

ｏｎ99，你係DR得未？

Show Blocked User - 彩虹彭于晏